\begin{song}[remember-chords]{title={Bilečanka},lyrics={Partizanska}}

	\begin{kitica}
		S^{Am}redi pušk in ba^*{Dm} joneto^{Am}v, \\
		s^{Dm}redi mrkih str^{Am}až \\
		s^{Dm}e pomika na^{Am}ša četa \\
		v he^{E7}rcegovski kr^{Am}as.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č^Fuje se odme^Gv kora^Ckov \\
		p^{Dm}o kamenju her^{Am}cegovskem \\
		h^*{Dm} eja^{E7} ho^{Am}. Heja ho!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		D^* aleč zdaj s^i domovina^, \\
		n^as izgnali so^, \\
		k^o da krivi smo^ zločina, \\
		ker t^e ljubimo^.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č{}^uje se odme^v kora^kov \\
		p^o kamenju her^cegovskem \\
		h^*e ja^ ho^. Heja ho!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V^zeli materi^ so sina^, \\
		ž^eni so moža^, \\
		l^ačna je doma^ družina, \\
		dosti^ je go^rja.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č{}^uje se odme^v kora^kov \\
		p^o kamenju her^cegovskem \\
		h^*e ja^ ho^. Heja ho!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ž^e v Sibiri^jo gonili^ {} \\
		b^rate so nekda^j, \\
		p^a je prišel ko^nec sili, \\
		kje ti^ran si zda^j? {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č{}^uje se odme^v kora^kov \\
		p^o kamenju her^cegovskem \\
		h^*e ja^ ho^. Heja ho!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		S^koz pregnanstvo^ in trpljenje^, {} \\
		s^kozi ječe mra^k {} \\
		p^* rišlo novo bo^ { }življenje, \\
		čujte^ mu kora^k. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č{}^uje se odme^v kora^kov \\
		p^o kamenju her^cegovskem \\
		h^*e ja^ ho^. Heja ho!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^o brez pu^* {}šk in bajoneto^v \\
		p^rosta nam bo po^t, \\
		s^topala bo na^* {}ša četa \\
		svobodi^ napro^t'. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č{}^uje se odme^v kora^kov \\
		p^o kamenju her^cegovskem \\
		h^*e ja^ ho^. Heja ho!
	\end{refren}

\end{song}
